唉，鼻塞，要用個口透透氣

唔知你用緊鼻定口透氣呢？

訓覺先慘 個口乾到醒咗

塞到仆街 要轉用口透氣 好麻煩

冇塞

到底點解, 長期一邊塞

長期用口

Same here

去藥房買支安鼻靈啦 好有效
不過噴得太多都唔係太好
利申:非打手

巴打我都係
呢排一直用藥好唔放便

Same 一醒條脷摸落去乾撚哂

如果你係感冒嘅話， 用安鼻靈啦即刻通
如果長期塞、鼻敏感就用鼻眼適，超work，噴一掛通曬鼻敏感都無埋，不過有極少量類固醇

一鼻塞第二朝訓醒就係喉嚨痛

兩邊既鼻骨可能唔平衡，你試下模下

訓醒個鼻就通曬 一上床打側訓即塞

做天灸, 每年做兩次, 一至兩年有分別, 三年就好番八成, 自己同兩個朋友都好番好多

利申:塞左五六年, 早D知有得醫就唔駛辛苦咁耐

安鼻靈長期用會依賴，唔塞都變塞
之前長期用過，依加戒左安鼻靈由日日塞變做一個月塞幾日

貴唔貴
邊度有得做？